[沒有嘗試過的歐霸，哥狗想嘗試一下]曼城球迷吹水區(12)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

開post範本：

多仔哥邊好恐怖

假鏝留名

搞咩?

主場附近爆炸

大巴爆左，巴查好似入左院，場波要改期

咁撚大X

痴撚線 踢個波都炸鳩人

仲要主場出事，痴撚線

屌你老母擺恐襲

點解D恐襲只係炸架巴士唔係成個球場

隔離po好似講仲有三個炸彈係度

好撚癲

如果係咁一定唔撚踢好過
安全最重要
屌你老味今單擺撚明挑鳩果面d差佬機

敘利亞

如果係isis就屌撚晒呢班垃圾老母

改期，咁今晚專心反疤

緊係唔撚踢啦
都唔知會唔會炸鳩個球場

聽晚 01:45打

夏令時間好似係00:45

咁睇鍠拜算

咁我計錯

原來牙青又係cc台單拖緊

link？

艾歷尼玩到文迪蘇傑打翼,btw in 馬菲奧, we trust

佢真係好似之前個阿古路

睇緊

等睇希古恩又大賽腳軟

dybala

祖記加油

dybala勁撚到

仲搵緊link但入左

平時我係reddit 搵link
熱門既,正路有acestream link

平時呢個網搵link
多數入到 好撚清 不過就俄佬

有冇手足係依度傾 中立區=反疤

其實呢度都係反疤

dybala真係勁撚到呢

平時,我反球證

點解我係 依條link度 禁入去d sopcast aceplayers 乜都唔彈出黎

蛆識玩
唔比MSN拎波，一拎就沖過去打架

保方

咁撚樣都救到

比得好令

2:0

巴禾有保方一成就好

痴撚線保方

dybala真係勁撚到癲

呢件就真係值一億啦

佢同pjanic真係抵買

都要係迪屎廢姐
疤d龍門真係廢撚到痴線
近柱都比人射得入

反骨仔

耶穌有冇潛質同dybala爭球王

呢兩球就算比c朗射都可能炒飛機

巴塞係唔係又想用主場雞?

耶蘇要睇埋大賽先知

耶穌仔冇遠射

第一球真係靚既
第二球真係

乜大賽都未踢過就球王？

碧基好似姐左達屎視線

丹狗茅到仆街，係咪專登想辣著尼馬

應該收左order封死msn
但尼馬去左打翼衛，有得狂拎波，結果丹狗驚比人爆死就茅鳩佢

佢再咁狼死隨時全餐

成班仆街恰我一個中學生

之前輸馬拉加果場屁馬燥到仆街
激嬲到佢就一定打少個

仲撚狼過下體會

會唔會同丹狗開片

馬拉加果場屁馬比人撚狗咁撚
嬲到人地後場踢鳩人後衛食第2張黃

無得踢國家打比

屁馬撚夠打咩, 恰下干查奧就得姐

M子咁搏命既

有無手蓄買左多x祖 2x1

買左多無買祖

貢快綠字

祖架大巴好難搞

今年個陣好撚勁

祖記有埋希古恩真係好勁
保方最少仲可以踢多2年

保方大賽永遠都會有神救

主場20幾場全勝(好似係)

你拯救地球未牙？

佳亞

屌你笑撚到我, 一見到佢打佳亞已經知有狗撚
特登扮傻引到佢改名笑鳩我

你成日引戰其實係咪想練打字

我上黎唔係9up唔通搵撚含咩

你的確係

好撚想買呢架車
細個打機已經好鐘意
屌你唔夠25歲又p牌 保險唔撚出3保比我

altezza真係幾撚型

識貨
咬沙真係世界級
差唔多20年既車個樣仲咁撚襟睇

好撚眼訓, 祖記快手入多球

祖狗456疤啦屌

保方D判斷真係

聽晚李城比人456埋就大家開心

最中意佢盞尾燈

不了，炒得越多，疤越易反cup

阿根廷神鋒
aguero>dybala>messi
不服來便

屌你斜恩射咁細力

dybala>>>>>>>messi>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>丁力>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>冇你份

屌你斜恩真係好撚敗家

駁吾刀

3:0

希古恩多左波踢，邊有可能

買左ng 2.8x倍 cashed

3球笑撚死人

賭神

分d黎啦

連第3球都攞到咁盡

買左10蚊=.=

法國牙青成日贏錢都唔請手足開餐

你岩岩都秒速綠字又吾見請我食脆弱雞翼=.=

唔過水就死罪啦
自己贏狗會
我輸到爆廠

點會輸，個個禮拜買意假三廢，好fatfat

巧串禾你

邊三廢

請指教

排最尾果三隊

岩岩個禮拜我買左克羅托內
佢地贏國米喎

尾三隊先難買

角大喇

真心果場我係估到國米會輸
所以買左主w同主fg
不過比李城班撚樣逼害

主w都敢買 可唔可以跟你搵食

對家係國米先敢買
你留意下有幾隊西波係可以對弱隊輸撚埋

依場好似馬拉加果場
蘇咬又竟然把握唔到

古惑大盜比自己友鏟賓周

睇慣哥狗妹下妹下好唔習慣見到祖記有咩就大腳清

祖記勁到

疤黑哨開始黎料

甘都黃希特拉=.=

你講緊曼城？

硬係覺得疤會入到一粒

有咩所謂 下場返主場都然硬啦

入到都好 等祖記下場專注d

又岩

祖記點都唔會好似巴黎咁柒掛

真心屌帥係幾有料

屌帥>>>>>>>>>>>>>>>哥狗

我地是但抽個教都好撚過哥狗條垃圾啦

btw我早兩日睇拜多大戰見到Kolarov 師兄係拜post吹水

今季唔敢入黎鏝po做戰靶

lihkg都係得返我地3個
會長 火掌好少上水
舊登3粒 yui果d又講明唔會過黎

拉傑迪

已經少人, 仲要分家

鏝迷已經少人，仲要再打散左

其實舊登有好多都冇過到黎
以前係舊登要推爆一個post有幾難

我死唔信疤今獲又反cup到

但系依邊多左新會然
即討都叫做有人討論

yes me一個高汁鏝迷夠頂十個

有舊人一齊傾先好玩
舊登果面我都少上左 得閒都係1，2句

下場all in疤 4:0 or 5:1

應該5:1

法國疤狗輸波就係牙青最活躍之時

又可以咬人

訓吾到 去左cc台個post咬人先

個po名咩事

出現了

原來曼城都有fans

我都近排先睇到波台有鏝post

全部假鏝黎

今年無前四唔撐鏝了

好難冇
鏝如英格蘭
打強隊鳩下鳩下
打廢隊就龍精虎猛

亞軍廷出年世界盃真係咪撚再用阿古路,希古恩

依家有戴巴拿,哥利亞呢批上位,仲死攬班舊人一定無運几

dybala真係好有球王味，次次大賽都必有表現

又燈

dybala真係好好j 又勁又靚仔

皇疤買硬，唔輪到我地打丁

Manchester City are determined to beat Manchester United to the signing of Alexis Sanchez if he leaves Arsenal this summer. [ESPN]

愈轉愈烈

呢樣真係要靠哥狗

山狗過黎幫恩師手啦

唔黎都唔緊要 唔好去獌就得

一係過黎，一係去意甲啦

亞軍延嘅未來

可能去巴黎呢

唔好去其餘big 5就得

曼城名宿: Oasis

i said maybe

You're gonna be the one that trolls me

啱啱見到有個城迷着住波衫係香港站

做乜唔搵我相認

你嚟

如果個樣好毒應該係我

可惜今日無着波衫 下次見到可以打個招呼

連天空體育都話曼城想買山齊士 當然買到的確幾好 有技術有助攻有入球能力有鬥志 大賽型球員 但假若耶穌好翻之後 又買山神同easy goal 都唔知點排陣

搞掂山狗EASY GOAL之後收購完成
繼續左右閘防中放題,再加埋巴禾,搵2個馬甸尼都死

左閘 哥狗搶緊摩納哥個個班哲文文迪 一係熱狗rose 一係華西gaya
右閘 未清楚

買晒摩哥兩隻閘啦

禾堡件列卡度洛迪古斯都有傳過

#金童獎提名

目前由曼城外借至基羅拿的柏布馬菲奧(Pablo Maffeo)獲得入圍金童獎2017的資格。

消息來源：

依隻咪撚買，守就得
攻就垃圾到死，無速度又唔識疊瓦

垃圾都入圍

積番啲口德啦

右閘收番我，done

FABINO>>>>>你

今晚睇下摩納哥狗班後生仔踢成點
如果真係OK就叫油王落BID

falcao>>>>>>你

你係咪油王床友

我系超人同埋WW3既偉人

超人好波 拯救地球

有無多曼特ACE LINK

acestream://bdce0005acfb48924bc40c0dbcc73242a337b328

NBA黎既

acestream://dfe5e46e27d68e25ecda8ceccb448f72f6598d46

sor

入唔到

我岩岩先入之喎 清

自己搵

入到了

打FIFA先知多特個PULISIC係美國人

垃圾奧巴美揚

死黑鬼 去同保持鬥跑步啦

多仔巴狗拜狗d球迷真係好癲, 成日用成個看台砌字

傳得好差

12m

摩納哥12m

蘇古迪斯食埋黃

抵喇

邊個話fabino>>>我

係唔係希臘人?

屌你老母法賓奴.....我個下盤

垃圾, 叫油王唔撚買你

咁樣出界

笑撚死

射到咁撚樣, 如果我下盤輸左你仆街死

真1:0

令到痴線

摩納哥真係勁到痴線

原來我地輸左比隊世界第一

禾轉捧摩納哥了

越左位

入波果個無越

摩納哥仲勁過皇巴拜, 原來我地輸波真系好正常=.=

摩納哥勁撚到

多仔都打得咁撚辛苦

依隊摩納哥好有當年入決賽隊多仔既氣勢

系牙=.=心服口服

14倍

我地都叫入到佢地6球

4強就比李城屌打啦

真係越位左成個身位

禾地無輸到 雖敗猶榮

多毛毛被逼害

都話啦

會唔會傷頸碓

我睇唔清楚, 原來越位條友掂左波再比麥皮射入

理撚得你, 我買左摩納哥
收錢

不過多仔哥三件中堅真係唔多夾

又羊錢

無左拉姆斯之後D防守好屎

你坐飛機過去同球證講ok?

拉莫斯+曉姆斯？

拉莫斯無踢多蒙特啦
我打錯左

香川撻Q

日本仔

多仔隻丹比利堅勁

上場對拜廢撚到
丁力2.0黎

咁丁力對拜應該仲廢

E條友同丁力一樣恰下D唔識守既隊就叻

勁過丁力啦

2粒 擺老烏

哇係做乜鳩

靚頂

仆街佢直情用埋手

插水式

入得幾靚

咁撚樣og

摩納哥+1 @2.09
cashed

bender handball唔洗黃牌?

成個雲佩斯咁頂入

佢用手 似美斯多d

d蜜鋒仔靜晒

多仔心急啦

吹佢手球12m再比falcao射可能著數啲

成隊摩納哥搬過黎ok?淨低我就夠

淨低件辣殺做乜

射12m, 佢地無人識射

新享利

點解唔比法卡奧射

我記得你前一排射極12碼都唔入喎

agger, 點都好過阿古路射

又半場
又肚餓

依隊摩納哥根本可以屌打所有英超球隊(除左李城)

李城成班依家上撚晒身
今晚分分鐘贏下體

營多time

贏就難，守和都真係幾有機

agger

我今晚買左 賤種 李城 同摩納哥

又反李城又買李城

屌你

我不嬲有人格分裂

訓先，聽日起身收錢
摩納哥贏硬呀喂，贏唔到我仆街死

食左兩包好撚飽

又仆街死

唔單止人格分裂,
仲好多條命,好多條J

我效法水塘清，佢為左曼城隊閪波都肯玩命

做鏝迷係要有多幾個心臟同j旁身

依件美國仔勁野黎

係你姐，成日出去引戰

杜薯換人立杆見影
我地哥狗85分鐘換人入黎晒印花

成個勢唔一樣

又關禾事

2:1

儲夠20個+$100換隻易潔鑊呀

捧鏝真係壯晒膽啦
每次大戰等正選名單都好似等驗身報告

你都吾知為我鏝賭過幾多次仆街死

屌牙......

呢個真

+1吾怕拉

你根本吾知哥狗會排咩陣

差D...

摩納哥又慣性下半場走樣

多仔個種鬥心
係唔會係曼城見到

睇教練已經高下立見啦，哥狗贏緊輸緊都一個樣

哥狗：贏唔到？是但啦

目標和波，贏波當bonus

換人？唔洗啦 正選夠做

操死silva死攬高拉都夠做

巴禾腳法好

好入肉

巴禾真係勁既，除左撲波之外

摩遲早崩盤

多仔收皮先定Monaco收皮先?

多仔坐和望贏 幫牙青燈下先

falcao對我地唔好挑射好勁嫁咩

12碼都唔入
e球唔入好正常

對我地首回合有球差唔多位置既靚挑射

3:1

條後防仲膠過我地

傻仔呀

Mbappe勁撚到

佢啲入攝真係世界級

3:2

香川呢下靚到

會唔會3:3?

有機

下輪啦

黑羊差啲

今日可以做好d

dual mon好處就係可以雙開
睇晒鍠同下體

有米，又曬

係樓下垃圾房執

得22吋都唔知點分好

訓教算 眼訓到仆街

屌，我又黎執下

隨時執條女返屋企

以前都係
逼住睇一場算

李城輸12m

屌訓著左

維度

rm輸12碼?

維度放水

都幾過份

好撚明顯啦
邊有可能咁樣抽法
佢本身又唔係話真係唔識射波

你話想攞角攞太盡就話姐
咁樣抽落去好撚假

下體對李城仲on9
12碼唔應該比又比
應該比又唔比

維度12碼直頭精啦 冇可能射到咁

c朗

垃圾

甘刀辣殺 清射一次來睇下

c朗都插得幾型

賓周馬真係廢撚到

舉手王真係勁撚到癲 咩波都救到

牙朗又入波啦
仲有人話佢辣殺

賤種 中
李城 中半格
摩納哥 中

O 拜仁主場輸左

c朗先係球王 小花只係一個大賽隱形既辣殺

下下要人餵
離門幾碼先入

要人餵都要入到先得，好過小花乜撚都做唔到

唔好笑呀,買埋你個阿古路架

快 比耶蘇上位

下季SJS
山狗耶穌辛尼
無你份呀

cap能左圖，等耶穌大賽食屎果陣bin c

仆街，牙朗既射手觸覺同把握力真係好尾機 阿古路學到佢七成就好

捧賤種鍠lor🙄

耶穌大賽我唔知，淨係知你大賽隱形率起碼過七成

捧緊啦 反疤點可以唔捧鍠

The Manchester City winger is out of contract with the Blues in July, and is not expected to be offered a new deal by Pep Guardiola.

The Spanish press reported last month that Navas had already made the first steps towards returning to his home town by enrolling his son in a Seville school.

回家了

copy少左個名
Sevilla have dropped the broadest hint yet that Jesus Navas will return to play for them in the summer.

轉捧西維爾

好靚仔，不過太瘦個feel好虧

依家都係

其實佢五官端正 尤其對眼好靚 如果高番d身型橫番d已經明星款

係幾靚仔又藍眼
但有d似阿凡達

牙青有無賭水

又收埋自己食

咪係 日日都贏錢又收收埋埋

歐霸比狗賭
不過曼聯贏緊，買曼聯盤
0:4 0:5 客其他

曼聯100%

咁gun你，本身諗住飛

我燈下咋喎

照買，輸左入你數

原來3場都高水 2倍以上

有冇糖水食?

3串1, 西水都有得食啦

買200然左千幾
全下盤😝

自私水

你睇返上幾頁, 我喺1點幾出左2:45果2場歐聯既水喎
係摩納哥踢緊果時出

牙Sir出水你要跟

cc台成日想打鳩禾地波台
好彩波台手足夠團結

今晚有水未

成班認真撚笑死

如果cc台唔係有蔣公條on9陀衰家, 我實做25

呢條友真係好撚煩

清你個名

cc台又有狗撚了

有無lin

水塘清好勇武

link呢屌你老母親

cc台長期置頂果個

btw
甘刀勇武 今日得閒冇野做咪玩下

我今日好忙, 前2日無聊有入去1打10

等你上水入去撚狗牙

花生已準備

使吾使加密牙

溫DSE溫到成日都係度

dse都好溫

爆post 撚完

屌佢老母系人知佢19歲仲扮睇過快譯通

辣殺係咁上下質素
果隻乜柒里安係到搬龍門
開頭講野都算高質
之後講野小學雞到

屌，終於追哂cc台個po
連件19歲細路仔都有死忠，乜撚野世界黎

唔入去撚狗, 渣ga

打字慢，不了

洗乜快 有point就得啦

真心蔣狗好廢, 不過好好笑
佳亞果d就真係要鋪排下點樣撚到潛水啦 扮傻仔等佢佔上風先

頂你兩個真係屎忽痕無野做去撚狗

仲要撚足成晚

毒撚係咁

我每日都要去cc台做假膠/撚狗先訓得著=.=

早排去感情台，呢排轉玩cc台

感情台班仆街圍住娘娘吠唔回巴打
一係就留tg唔回post
無野好玩=.=

齊齊去成人台走番轉

垃圾獌 又輸錢

抵喇，買獌狗

牙青跣鳩我

季尾想執件平波衫，邊度印字好

10蚊不如唔好買

玩下姐

又可以請食飯

你地咁鐘意食麥當奴 買盒18件麥樂雞比你地分

應該夠分 我地鏝post咁少人

狗糧,識食一定食kfc

sad but true

其實全部都係我分son

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

由蔣巴變蔣狗 談連登質素

蔣囝又準備告人了

貢講野

屌你就真係要請食飯

屌，羊咁多，葡萄

比49000逼害牙, 買左500睇到86分鐘先輸

獌狗都買 抵你死

有邊個唔想49000入到4強/決賽先輸牙
分心歐霸好過同我地爭4拉

又岩既 最好入到決賽踢埋12碼先輸

尋日睇到我差D訓著, 49000 d波又悶又廢
人地出副選都打西波

牙清出水啦

我岩岩都想水, 墨勝W 2.5倍
但去完個廁所入左波了

仲有冇

真心今年熱刺抵買, 成日贏盤
水就無啦

三隊垃圾

#記招傳真
#哥迪奧拿: 目前不是談山齊士來投的時候，關於 #祖赫特，季尾我們會跟進外借的球員事宜。其實我對 #巴禾 及 #卡巴尼路 都有信心，所以一切拭目以待，上週我決定用巴禾，不過星期六我會再決定，視乎對手，也視乎我於訓練時見到的情況。

哥帥: #車路士 一場後 #高柏尼 小腿有小問題，我們不想冒險，但他可以踼足90分鐘強度的賽事，關於 #多蒙特 受襲一事:實在太可怕了，世界是瘋狂的，我們一定要無畏無懼地生活下去。我們祝願巴查一切安好。

資料來源: 曼城繁中Twitter

又傷

ON9

痴撚線

已經破左紀錄啦，踢得足一場

係咪冇得見隊長啦之後幾場都？

咁下場有冇得見你呢

gun!

跟硬

睇下今晚有無錢收先
我宜家有幾條飛, 慘死中

比斯特盤 x AZ 盤
如果唔中應該無錢買拖肥糖了

仲有比斯特2.5大 x 巴黎2.5/3大 x 芬洛3/3.5大

痴撚線畢爾包半場11c

我都4場中晒 不過鳩買

力頂

今晚係咪尾場?

今晚熱狗點睇

想熱狗x愛記x赫爾辛基

望吾透🙄

今晚推撚爆呢個post

今晚對修仔又係硬杖

今晚小注玩下
基爾禾 史篤城 弗賴堡
10蚊

cc台班狗咁撚on9真係影衰我地中國人

廢堡對左

牙清今日咁得閒撚狗？

熱狗甘快2:0

晏晝無時間撚, 系米miss左d咩=.=

今晚淨係買左熱刺盤, 其他都小小注

屌，咁快2：0

好撚好笑

熱狗今年真係唔識輸

人地重組起碼叫有d樣睇
我地重組繼續用老野

賣撚走晒去人地到上位
d so好撚好既例子

諗起今晚又要睇西波真係

輸晒 訓左身般尼茅夫
無錢買曼城啦

其實買左熱刺, 不過過關黎...
斷左=.=

我個基爾禾都收埋皮
今日刀系唔賭了, 好黑

輸波咪西囉

基爾禾全隊空難死

羅馬果場點睇

李城Skip
其他同路

gun左
4x11

鏝post由基post變左賭仔post

李城又然

李城又踢頭十分鐘

gel 頭

4場都收錢

無上水半日，係咪跌左錢

我仲有場100%波 要唔要

認真呢

開心些牙

曼城半一上盤

留意到變左賭仔po之後推得快左

對左

唔洗買都知豬左啦

已訓身 曼城

今日d盤睇錯晒
基爾禾
弗賴堡
拖連奴

我jump了......得返最後一條飛拖肥

走盤有咩用, 輸左3條飛ToT

賭仔收皮日

今晚比d仆街波逼害...

跟了

咪跟左拖肥=.=
其他波我一早買定

屌，愛記

拖肥般尼史篤城侯城全部仆街死

如果拖肥咁都唔中我今個月戒賭

就黎有line up睇

我估巴禾正選

賤種

你點撚樣嫁 1時又掙牙朗1時又掙小花

2:2
我美斯fans

辣殺都迷

拖肥幫手入多粒比我輸少d

隊長正選

又話傷左唔敢搏既？

又係巴禾
但隊長+mandy

乖牙拖肥

無所謂啦，呢兩日贏咁多

我skip李城同埋覺得屈福特信心不大
史篤城拖肥

長gun你

跟你搵食

好嬲, 尋日條6x7 比紐卡素最尾20秒失波搞到斷左
贏少左4000

大夫清仲有無心水

成日都見你比人絕殺

想幾多分鐘落場 畀個數字黎

李城個勢似會輸埋喎....=.=

delph上場打得咁好
今場後備都無?

18" 隊長out

好撚嬲, 成日6x7 斷一關

13"

不如我開盤比鏝迷手足賭下隊長幾時傷出?

6"

8"

踢足全場 1000.0

隊長傷出時間:
1)頭10分鐘
2) 頭30分鐘
3)半場換出
4) 60分鐘少少拉傷, 保險d換走佢
5) 完場贏波/輸波激動得濟拉傷

All in

踢足全場+下場正選 5000.0

似4

我估5
哥狗唔會半場換人

漏左一個, 成場無事無幹
點知聽日報告出黎原來又傷左

真心隊長踢足全場無傷但係第2日話傷撚左既機會好似超過1/2

點解會無大夫 又yaya 唉

聽日練習拉傷

睇左成年哥狗 到依家都唔係好知佢揀人既標準係咩

開盤爭頂傷定落剷拉傷

邊個幫佢含得爽

抽籤

拉到完季

巴我team kill

呢個似
每個位抽籤出黎

慶祝拉傷

回傳拉傷

1 曼城 哪位球員會於對修咸頓比賽中被換出?
甘賓尼 1.00001
高柏尼 1.00001
以上事件沒有發生 500.0

拉傷邊個位開唔開得過

冇丁力 右路又等比人sm

鼠蹊

睇左咁多年波
最驚就係hamstring呢個字

個撚個都係hamstring
又唔知邊忽喎

大腿內側?

賓周同大脾中間？
利申9up

果個位係好易拉傷的, 有時踢波貪腳貪太盡就會拉親
咁當然熱左身會少d拉傷

我踢左咁多年波
次次都係小腿拉傷

長智識了

試過 好彩冇事

街場踢波最傷一定係磨薑

大夫清仲有無水

自己踢開波反而覺得大脾內側2條jer筋最易傷

有個frd石地打龍飛落地 痴撚線

炒芥蘭呀
成比人炒落大脾到 痛撚到標眼水

果2條jer筋真係易傷
不過你踢街場點會唔係自己拉傷
唔會無啦啦比人剷

放假個撚個假鏝出晒街屌女 冇人睇波
得小貓3，4隻

同求

喵

講起剷波
以前踢學界成日剷鳩人

鏝post個個唔係有公就係港隊校隊

皇狗真係on9, 咁樣失分=.=

我垃圾d3仔

最盡贏半格

大波

又燈 反勝

又比我燈到
星期六 48 希杭 (主) 對 皇家馬德里 (客)
客 @ 3.34 $150

我買左

派錢啦

我買完拖丹即刻高華錫換卡斯米路, 想守和拎1分...
拖丹真係好負碌

燈神

我買完即刻燈
得5分鐘

下季買isco

isco今場救全家, 應該唔賣了=.=

真心大夫清會唔會買我鏝上盤?

岩岩練波牙股露成個on9咁唔記得cap低

球員以至會然都是on9

認同

你乜水牙話我ON9=.=

又咬人xd

全連登都知你on9

清入來搞事

除左蔣狗係人都屌得你啦

牙青又口痕

cc台班on9=.=

唔咬人啦, 等陣豬波會好柒XD

今晚巴我又可以創紀錄
0shot 1goal

贏波小妹係鏝post隨機抽兩個男會然做愛

得1goal你系米太睇得起巴我=.=

然波我幫你地含

可惜我系絲打

有j絲打

有無Sopcast link?

幫小妹奶ok?

有無ace link

sop://

acestream://fa23a20842ec4ced5dc77d54e0624417039daf45
BT sport 英文

不了 臭

小妹處女 日日洗閪水當水飲

準備開波

今晚無輸既理由again

燈

hello

唔傷睇隊長加文迪真係一種享受

好想睇丁力

bravo

屌奶星又出巴我

開波

加油

禾大仙

條LIN有D朦,不過都睇到

好過delay幾分鐘

任君選擇

咩文黎...

屌你又抽...

應該係戰鬥民族

你個邊開波未

呢下幾靚

禁邊個揀link

我差d...

差d

基治出得咁靚

好似好耐無見mandy清

Kdb好似仲係無咩態

菜肉餘真係好鍾意阿古路

頂你牙清傳定射

下面個table係d台既列表
揀最右邊係開台

阿古路

皇狗

全盛一定入左

堅？

講下笑

你系疤狗

講返曼城啦

你要入波先有得講嫁

半場爆唔爆到post 無人既

成班偽毒

wow

有我

牙清岩岩球volley又幾勁

阿古路今日幾多波射 今場無波入屌撚死佢

唔知點解個aceplayer 入唔到link short撚左

橙

ching你番大陸旅行生死關頭諗緊乜

好彩有web睇住先

修仔無野爭又唔洗降班，唔好損人不利己好喎

Sane

有時要去工作管理員->處理程序
入面結束左個aceplayer佢再開過

好似上季咁炒鳩我地

召喚成功

睇緊架 唔好話我假鏝

見親隊長落地就覺得佢會傷

tadic你小撚心d喎，掂我地隊長

隊長

隊長跌就好似大肚婆跌咁 京京

隊長hp 80/100

屌呀 隊長都搞

隊長加mandy可能救到巴禾

come on shitty!!

玩還玩，千祈唔好攞隊長黎玩

角大啲短傳技術完全做唔到疊瓦

好彩唔中龍

好彩

agger
只要bravo唔搭stones都仲有d機

好彩唔中籠 唔係就一粒

好彩唔中籠

中一定有

redmond次次都撚到我地後面風聲鶴唳

近幾場呢個右閘位真係出事

修咸頓射正就入喇！

好彩角大終於肯走

殺巴都走

是旦搵件有速度既都撚到我地仆街

4打4無撚咗

yaya 走還走唔好留英超

Fifa 13 已經妖人

射啦屌

Tadic 搞完隊長元氣大傷

施華

其他人唔郁

搞隊長觸碰到全隊鏝城個玻璃心

傳左先算啦，4打4

呢隊波真係好撚冇活力

巴禾 點都要show 下腳法先

足總改例啦仆街 邊個掂親隊長計輸一球

早兩日睇獌佢地仲妹下妹下

bravo獻技

推波都叫腳法咁我係美斯

mandy又幾好腳法

隊長 角球留返喺後面啦
我好撚驚

巴我 輕鬆

見場波悶出黎搞笑牙

扭波幾有功架

整球header high下先啦
好掛住呀

係幾有星味 唔怪得皇想買你

對曼狗個d header

又型仔

屌牙，吉田麻也仲有得踢修仔

日本一牙

冇料到 入左條link 之後 都唔知ace 有冇run到條link 定撚左係度

1槌定江山追返個英超

廢撚癲佬

隊長捱到廿分鐘 好滾動

咪燈啦.....

可能已經傷傷地

搵唔到進攻節奏

屌你咩

乜咁浪費呀...

施華出到咁

唔訓控到咁 施華出到咁

哥狗個樣又係咁

好柒悶呀屌

施華就ban落去算啦

點解唔捱夜都要睇閪波

好想熄左佢繼續煲幪面超人牙

有預感隊長今日會傷

山係石頭海係水

角大
掉到咁

牙青系on9

角大比無速度笑

無速度洗唔洗笑得咁仆街

呢d失誤好似本地d濕鳩7人聯賽咁

文員上水

呢度上水，場上唔會潛水掛

今季軍醫有進步 比著以前今場施華隊長已經傷出

啊古路

牙清

rly 7

取取幾時屌返球遠射... 而家keep 9猜

唔訓舉左咁耐手都唔傳 仲要比人偷埋

佢做咩尻呢?

點解得三四個進攻，哥狗策略??

點都好 kun 真係要走

又自己鳩推

無左丁力論到牙清搞笑

世界大戰抹黑宇宙了

屌你老母你好煩

又要瀨屎

有耶穌 I 仔

你就9 下9 下

屌打

施華右腳

silva

阿古路bb 不能走

死都唔比sane

右腳

sane

冇十二碼

屌你老母啦 反坤狗

射到已好好

快撚到

12m喎

半場唔知睇緊乜

12m啦

咁都無12碼

究竟有咩原因令到咁鐘意上腳球員既哥狗會用拿角大

球證我屌你老母

又黑

又劇本

快到

一定系12m 屌你

痴線咁都冇pen

sane呢下走得好靚

平安鐘

巴我跳咁高好撚型呀

直接拍落隻腳度

12m牙

死傻西

本來都潛緊水 頂唔順上黎屌下 咁都唔比12碼屌你老母

巴禾點救波都覺得好牙煙咁

撚到角大仆街

當比佢熱下身啦
一陣打手錘跳得唔夠高就

咁都冇12m ??

5分鐘都有啦喎

費奴好似羅賓奴

yaya 咁好腳法既

根本失到冇哂信心，再加上全球傳媒壓力，有排打返起

笑死
次次都有人delay

牙青二世

咁都冇12m

屌 冇ace用呀嘛

假膠

仆街

屌你唔好傷

牙青去到邊都比人噓

屌，唔好呀！

痴線

Jesus will come back next game

唔好傷啊

即刻比人踢到腳 哥狗個樣閪到咁係咩事

i仔成個毒撚咁

屌佢班契弟

rly?
唔怪得知i仔黑曬面

係咪呀 咁阿古路由佢傷啦

racist

人地黑人就當人黑面

好似有馬尿

No body is warming up

哇你仆街到

西晒面ok?

又浪費我地45分鐘時間

積下口德啦屌你老母

耶穌點都好過kun

Jason 有得出yaya 都冇得解凍

都唔知睇緊乜

終於再有射門

不過斜出....

不如你同牙青大戰下先，我地會無咁悶

嘗試諗緊五分鐘前睇緊乜 再回應你

你地積下口德啦，我傷左你地唔撚掂

守不穩攻不銳 垃圾鏝

笑死

想換床單，要積夠幾多分先換到

好撚柒悶呀屌

森多號乘客請冷靜
比下游球隊讓波預左驚險架啦

阿古路唔好傷

屌施華右腳

係咪睇到耶耶幾好腳法個到？我地由個到開始傾ok?

呢句說話由你講出黎好冇說服力

七公又柒

柒公

sorry入錯

moon post

moon post狗

7公開住幾多個POST MON

曼城唔入就失波啦，吊

做咩moon曼城呀柒公
去moon軌啦

D賭仔入撚晒黎做乜?祝你地買咩輸咩

無丁力即刻唔識入波

mon post 再回錯 果然係柒公

換丁力啦

次次丁力係度就百屌，唔係度就掛住，是咪犯賤

半場 0:0

所以我從來只屌唔掛

準備開post

耶青應該係時候完半場了

你開，實贏波

我做post霸

隊長竟然捱到20分鐘

買左3/3.5大 睇黎又凍過水

你要靠巴我了

丁朗獻世

新post

咁都無12m

阿古路窩利

巴禾又show腳法

隊長捱唔捱到20分鐘

屌你tadic搞鳩隊長

出包禾

原來拖肥贏完波曼聯又做返6弟
唔怪得又比人鞭屍

哇屌你玩咁大

屌你認真?有無出丁力?

無啦，等睇又攻唔入